iPhone XS定 Xr

想轉機，有冇巴絲用家可以比下意見

啱啱買左iphone8plus

申利：前iPhone x 用家

點解要咁做？

因為佢on9

有筆直xs max
無就xr
利申xr

Nokia3310 >>>>>>>>>>iphone

咁你on唔on9

你問呢個問題證明你都係on9

Xs 單手輕鬆舒服
利申 Xs用家

XS ichiban

Xs

SE

Why not both?

想問Xr有無收訊差嘅問題

無

無，一切正常

成日用雙鏡、3D touch 就Xs ，如果唔係xr都夠，本身係iPhone 7，用慣細機同埋想試雙鏡正到不得了

睇銀包做人
兩隻都唔想要不如等下年

之前話係xs xs max 收得差， xr反而無事

4 x 4